［二手］［未fact check] 有人搵到沙田撞人架的士係柴灣

有人見到沙田撞人的士cx3628

而家係柴灣利眾街領先車房

求face check

聽日我睇下

推到更多人見到

1

推

2

應該已經駛走咗

光

復

香

港

鐳

射

革

命

堅呀

.